# COE

Sistema de apoyo al Comite Operativo de Emergencias.
[Documento Tecnico](https://gitlab.com/mmandrille/coe/-/blob/master/documentacion/Sistema%20-%20COE%202020%20(Tecnico).pdf)

Para poder probar este proyecto solo deben Instalar:
- Python3.5+

Correr en la consola de su sistema operativo (Puede requerir permisos de administrador):
- pip install -r requeriments.txt   //Instala dependencias
- python3 manage.py makemigrations  //Prepara la creacion de la base de datos
- python3 manage.py migrate         //Crea la base de datos
- python3 manage.py createsuperuser //Crea usuario admin del sistema
- python3 manage.py runserver       //Lanza el servidor

Podran accederlo:
- Home: http://localhost:8000
- Admin: http://localhost:8000/admin


Puedes accceder a la documentacion en [aqui](https://gitlab.com/mmandrille/coe/-/tree/master/documentacion)
